香港諾貝爾眼科中心-SMILE手術二人同行

香港諾貝爾眼科中心，SMILE手術二人同行優惠價每位$20000。有無人想做近視激光矯視手術，大家一起夾，可以便少少，11月上旬做手術，有意請回復我，謝謝各位。

推

11月尾得唔得

Me tg ray19999

有冇人有興趣夾？